黑警慰問金...ICAC 去左邊

「721出黎」icac去左邊？

1千萬, 有幾多去到前線

收規

就算係 3萬個警察分得幾多

外國勢力

做錯重有錢收...唔撚交稅啦

每人分到1份狗糧

咁樣收錢 都唔犯法？

icac直接under 特首

咪即係東廠

特首睇邊個唔順就捉邊個 唔想捉就衰咩都唔理

外國勢力干預香港

香港仲有ICAC架

香港既高度自治

根據《警察通例》第11章，現時警察福利基金依照《警隊條例》，由警務處副處長出任主席的管理委員會管理，職責包括審查捐款有否抵觸《接受利益（行政長官）許可公告》及《防止賄賂條例》規定，亦會審視外間對警隊基金的捐款，是否會造成警方尷尬甚至有潛在角色衝突。管理委員會過往一直對捐款進行嚴格審批，是次捐款更是極具爭議，希望是次一如以往地恪守準則，維護警隊多年來建立的聲譽與專業形象，作出最合乎警隊與社會利益之決定。

做公職都要人鼓勵？？？
點解我鼓勵房處做好本份幫我快啲上樓又唔得？？
我鼓勵醫院做好本份幫我排個快期又得唔得？
咁多個政府部門只有克警最奇怪，又可以獨立薪金又可以政治表態又可以收政治鼓勵捐款，差在未有花紅派
成日話中立，做啲嘢有幾中立？下次見到呢班捐款者抄牌可以鬆啲？？

都係夾埋做 show 啫 , 有撚 1000萬咩

政治中立但見錢開眼

打電話問下icac

公然行賄？！

成班戅鳩！

ICAC係乜鳩黎

icac咁都當睇唔到

收得咁揚？